想買部無反 求指教

Panasonic lumix g80/g85 定 cannon m6
定係有冇其他差唔多價位嘅推薦？

M6

其實係咪啲人鍾意cannon多啲
求指教性價比黎講你覺得g80點

推

純影相 m6
拍片影相雙修 g85

如果長用想玩耐d買g85會唔會襟玩d
我新手黎 想買部機長玩 慢慢學

canon無反機有人玩架咩?

長玩就g85啦
有4k m43又多鏡玩
玩canon 無反得三、四支鏡
要博單反鏡 又重 電池又細

我問個fd佢介紹呢部比我

咁你對Panasonic評價如何？
身邊啲fd都用開cannon Nikon 問佢地冇用

Canon無反等多幾年啦

6000-8000budget有巴打推薦fujifilm xt20

樓主 入攝台第一件事係要block隻含撚貓先

係咁ga咩
但佢都幾有心機

真係啱啱入嚟？

係 平時冇入過黎
一入黎睇左幾個post都見到佢屌canon
搞到以為好多人都唔鍾意canon

佢只係唔屌罪大 因為佢我決定本來打算買a7r2改買xt2

佢條友痴線既唔駛理
同價位m6我覺得唔錯